(千其唔好玩水！！）我係一個有十年經驗嘅消防系統嘅人

代人開
我係一個有十年經驗既消防系統嘅人
首先由呢嚿野開始

當發生火警既時候就打下佢
依加有種新款唔洗打爆 㩒下粒白點都會響
記住有火警既時候先好使用

到花灑

咁如果有火警就會爆開同時灑水
不過香港嘅花灑
只要受到撞/打擊都會爆開灑水
大家一定要好好愛護佢 通過你望上天花板
每3-4步就有一粒 有時佢可能冇水出
唔洗驚 可能佢果個區域冇咗水
行前多幾步 慢慢試 一定有水架
如果唔係 真係發生大火
咁咪成個地鐵救唔到囉

最後 最多人以為自己識用 其實用得最錯嘅

如果發生火警
你拉咗條喉出嚟
好似消防員咁 好撚型開水 射一射就冇
點解？
因為你冇開入面仲有個保險掣架
最後 香港消防系統嘅水 全部都係淡水
由水務署直接供水
除咗消防員黎到用人關水掣
否則啲水係無限架
所以香港依加嘅港鐵都已經使用呢種科技去保護市民 阻止火勢蔓延 令大家有更多逃生機會
有間咁好嘅公共交通公司
你會點多謝佢？

人手PISH (1/10)

推

人手PISH (2/10)

再推

mk燒梗地舖

人手PISH (3/10)

人手PISH (4/10)

人手PISH (5/10)

人手PISH (6/10)

人手PISH (7/10)

人手PISH (8/10)

人手PISH (9/10)

人手PISH (10/10)

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

PISH

撲滅火災 人人有責

同我推到畀多D人見到呀

冬日下水禮

保險掣喺？

保險掣係指個valve?

推啊

風乾物燥 小心火災

［緊急repost] 俾人拉咗要點做？？？

尼排成日bbq 火好危險

推爆佢呀 推

有火災先好用呀

好多水
好安全

push～～＠

救火呀

不要玩水

be water

我都係代人PO, 等我問下先

喉轆你唔講多d
要救火就先扑爛個breakglass 響左警鍾先， 咁樣先會行泵， 如果唔係喉轆冇壓射水
跟住就開個來水掣， 最後要射果陣就開前面個咀射

救火小知識

謝謝大大 長知識了

救火知識應該每個香港人都要知

Push

好多水

全民消防

大力推

P牌幫你推

嘩 如果有人係地鐵站玩水再放啲清潔精咪滑到仆街
留係屋企安全啲

［推俾中大人睇］live拍片蒙面宣讀全體不自殺不自焚聲明！

跟著敲碎火警鐘玻璃便動警報及消防泵。開盡輸水管的來水掣.，從喉轆絞盤處拉出消防膠喉，並在安全距離對準火源

堆

push

我學識救火知識啦 多謝你

全港一齊7點響

pish

morning call

咁做真係好唔啱囉
咁要大大力推啦
乖寶寶千奇唔好玩水吖

明白晒

消防常識 人人要識

想問點樣開街喉？

指來水制

推啊！大家真係唔好玩水

玩水好易壞𨋢同電梯㗎 千其唔好啊

一定有環保撚：【浪費水源 】
我屌定先 叫你班POPO咪撚再射藍色水污染海洋

啲人話火魔法好暴力，
咁召喚水魔法師咯～

幫推pls
［緊急repost] 俾人拉咗要點做？？？

機電佬入，除咗消防系統仲有乜係要注意？

推爆

推 學到野

學到新嘢 感恩

推呀

唔好玩水呀

開發新技能！

反正東江屎水咁貴又用唔哂，唔好曬左佢

呢啲就係實用常識知識，好

需要一條地制匙 開街龍頭隔離既地制 地制上面有塊金屬板 要撬開
大家千其唔好亂做 以上只係教合資格既消防承辦商測試之交流

推！ ！

Tui

大家千祈唔好亂用

up

其實每座大廈都有一間valve房 只要佢地閂左個總valve 花灑都唔會灑到幾耐
當然 夜欄人靜既時候冇職員就例外

推上熱門

幫推

學到野

昨日（11/11）
車牌：SC68xx, 車款Toyota 黑色bb的車主仍在醫院留醫
律師指仍未找到對車住有利嘅video/ photos💔
昨天啲片，由車主俾㩒低後，警車都阻擋左視野，可能要搵從另一邊視角嘅片段🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
請好心人救救車主
車主是一個充滿教學熱誠的學校老師💔💔
麻煩大家幫手睇下有無600-630上水雞嶺迴旋處附近既片
睇下幫唔幫到佢
麻煩幫手傳開去🙏🏼🙏🏼🙏🏼
如有，請tg 聯絡@hkers1111
或64315452 梁律師

10幾架豬加衝由禾輋逆線往大學方向

p u sh

消防小知識

想問關於街井
係現場有咩方法可以唔用地掣匙開到個Valve

鎖定紅底商場

真係唔好

一浸水 9成貨已經唔撚洗要
所以一扑花灑已經
但當然裝修行左先

千祈唔好

同埋去個FACP fire alarm control panel果度有得silence個alarm, 好多時FACP門口會有label, 方便消防做野

唔好咁做呀

d 暴徒日日準時6:30am爆大廈消防鐘, 搞到唔知醒果d 醒哂, 消防又出車去大廈唔清RB

多謝補腦

銅鑼灣有人向狗大叫
你老婆都係水炮車呀!!

保險掣喺邊

位置？

保險掣係咪圖中來水掣
學識以防有日用得上

留名學野

拎一條40MM既鐵喉 用錘仔4邊打凹小小 有個正方形出左黎 就係呢支匙
去5金鋪買唔好講40mm要講2寸半燈喉啦
咁人地就知你做地盤

消防花灑嘅水源係天台水缸定街外喉？

水缸
不過水缸唔一定係天台

只有路面果啲馬騮頭係街水直入

40mm係吋半呀

PUSH

嘿嘿嘿

推推

留名
多謝提醒，千其唔好做啊

FS251

KEY水記先有

神post

所以個valve係40mm x 40mm？
咁粗嘅

消防承辦商都買到

遲啲拎支地掣匙度下再話你聽

屌 打錯左 sor9

觀察吧

度完，35×35

消防知識，推